[突發] 更新後熱門功能缺陷

更新左之後熱門一個行動post都無係咪我個連登壞左
唔緊要我整合左啲行動資料比大家大家幫下手推就得
埋黎睇埋黎㨂總有一個係你附近

8月9日星期五
和你飛萬人接機
一號客運大樓機場接機大堂 @下午1時

8月10日星期六
大埔遊行
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

守護孩子未來集會遊行
中環愛丁堡廣場 -> 政府總部 @上午10時30分

和你飛萬人接機
一號客運大樓機場接機大堂

光復黃大仙遊行
未定

8月11日星期日
港島東遊行
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場 @下午1時30分

深水埗遊行
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場 @下午3時

和你飛萬人接機
一號客運大樓機場接機大堂

另外想問下其實呢啲日程表係邊到黎，我永遠都要周圍問人先搵到

推！

推到上熱門

機場嘆冷氣

入tg文宣谷

文宣gp有

push

pish

推

光復香港
時代革命

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

d post洗得好撚快 有d舊post明明幾日前幾又俾人推番上去

唔好留左

推行動po

推推推

我11號要去日本啊

機場見啦ching

幫手推

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
完全推唔到

又話海港城取消左

真係好撚多廢po

push總合

上

幫推

8月10黃大仙搞得成咩？
蒸魚安好似比人圍屌緊

巴打你貼果d圖未更新

海港城取消左